［籃球JJ] 入黎擺低你地開始打籃球嘅原因

想問下你地幾時接觸籃球同點解會有興趣
小弟18歲 發現籃球幾型下
但18歲零基礎起步會唔會太遲？
真心問

細個驚高唔到所以不斷打籃球
結果依加185

男兒當入樽

個陣睇完tvb播nba final黃綠大戰就好想學打波

溝仔

This is because me can good health baucketball

And high

玩下,無話遲
而家即刻拎粒波落樓下射

想玩返玩具

youtube搵coach fui

好啦 ching玩咗幾耐？

廿幾年

有咩原因令你堅持咁耐

岩岩升中一,人人都打,加埋男兒當入樽
打打下覺得好好玩
而家三十幾,好多朋友學都唔打架啦
我繼續打衛生波,人人都話我唔似三十幾
身型仲keep到
唔係話一家要打波,有一樣長期都玩既運動,你到我呢個年紀就知有好處

初中雞唔係毒既都會埋堆打番幾手架啦

不過依家果d唔敢講 可能淨係玩手機

姚明同高比拜仁

比fd迫

以前邊有咁多野玩 同fd放學最好就打波
老實講slam dunk 或者睇波個啲都只係會帶比你去試嘅動力
但長遠變真心想去打波練波提升自己都係要自己覺得有趣先得 哩樣迫唔到 試左先知
同十幾歲都唔會遲 你真心中意 有心去練 進步會好快

講番正題：我係因為射入穿針好爽開始上癮 之後就射三分 練防守 去做pick 去走位拉空位 空切變3D 之後加埋學剷學分波學用pick 有興趣之後自然會想再進一步 最緊要有心

Ching我同你一樣
比個fd迫咗入校隊，話當陪佢。點知打打下自己都鍾意咗。

我仲記得我以前岩岩中一果陣,我班fd成日唔夠腳自己圍內打,我局住打,然後我個好勝心重,所以之後都一直打落去,但係其實我唔算係鍾意打籃球

之後我仲勁過我個fd,唔知佢點諗

本身踢開波，成日唔齊腳自己去街場射龍門執波執到死，谷鳩氣打籃球自己一個打到

小學二年級個陣小息排隊射波，出盡全力射入左人生第一球三分，就開始鐘意打，一打就打左16年

Linsanity

我都係 得自己一個人係球場射波射到勁頹 見籃球場勁多人打波就開始去打籃球